% Please add the following required packages to your document preamble:
% \usepackage{booktabs}
% \usepackage[table,xcdraw]{xcolor}
% If you use beamer only pass "xcolor=table" option, i.e. \documentclass[xcolor=table]{beamer}
\begin{table}[!h]
\centering
\caption{Ingresso pelo sistema de cotas}
\label{tab:cotas_ingressantes}
\begin{tabular}{@{}lcc@{}}
\toprule
\multicolumn{1}{c}{\textbf{Cota}}  & \textbf{Quantidade} & \textbf{Percentual} \\ \midrule
Escola Publica Alta Renda-Nao PPI  & 3                   & 1,72\%              \\
Escola Publica Alta Renda-PPI      & 4                   & 2,30\%              \\
Escola Publica Baixa Renda-Nao PPI & 1                   & 0,57\%              \\
Escola Publica Baixa Renda-PPI     & 2                   & 1,15\%              \\
Negro                              & 18                  & 10,34\%             \\
Universal                          & 146                 & 83,91\%             \\ 
\textbf{Total}                     & 174                  & 100\%               \\ \bottomrule
\end{tabular}
\end{table}